約會大作戰 赤黑新章：虛或實 => 極度搵笨(片長:25分鐘)

約會大作戰 赤黑新章：虛或實 => 極度搵笨(片長:25分鐘)

片長得25分鐘, 都可以當戲上,院真夠Pop.
下次日本漫畫電影,真係要check 清楚時間.

成套戲戲應該上集終結(未睇過), 打兩野介紹人物就完!!

上次心靈偵探得片長得1小時,已經覺得離普,真係只有更離普.

片長:25分級別:IIA 級語言:日語 (中文字幕)上映:2020年9月24日, Thu (公映)